紅燒牛肉麵

喺香港,真係無乜邊間做得好食
元朗嗰間湯濃,但係多油,麵又勁腍
紅磡嗰間麵好彈,不過就全無牛湯精髓
呢度雖然各方便都唔算頂級
但勝在夠平均,合格有餘

呢間喺邊架？

之前響珠海求其入間蘭州牛肉麵館食，個師傅即叫即拉麵，雖然係牛肉粒少d，但係個麵果種咬感加埋個湯香味係好食到我依家都仲回味緊..雖然係大陸師傅整，但係食得出佢係學師好耐先做到依個質素，而且唔貴

九龍城

香港食過兩間蘭州拉麵都唔得
兩間都喺屯門
我呢間係台式

無乜口渴喎又
元朗士林食完都幾口渴

食過大陸先知原來香港一碗麵係算好少，好多大陸麵館碗麵係勁大碗勁多麵但餸就少d.. 可能香港重料多d，但係其實好多時都係想食個麵多個d餸

對於好多商場舖仔其實好多都係響其他省份既師傅學完藝過黎南方依邊開餐館，所以好多都係師傅一家人一腳踢或者加多一個徒弟做助手，所以應該唔關人工事掛

D麵麵好好食

幾有咬口

正宗蘭州拉麵館係麵同餸分開
首先買碗淨麵大約七蚊
之後行過隔離counter買牛𦟌 一両又係七蚊左右 無記錯仲可以買其他配料但係未試過
至少喺蘭州大部份拉麵舖都係咁運作

自從去完蘭州返來 喺香港搵唔返嗰邊嘅味道

ching去過蘭州禁犀利 無錯，佢另上左碟一片片既博牛腩肉同埋果d一絲絲凍既酸甜酸甜既唔知咩菜條，好鬼正，成個餐好似都係30幾人仔，食完真係唔想食譚仔

大陸搵食雖然好多好嘢食，但係最好有熟人帶，唔係好易中伏，有d餐館當地人都唔敢食嫁